香港係清朝割讓及租借左比英國99年

香港係清朝割讓及租借左比英國99年，理應係還返比清朝，但係1984年既時候簽左份「中英聯合聲明」，英國將香港主權移交比中華人民共和國。

但係2017年中國外交部話：香港已回歸20周年，而且是中國的特別行政區，香港事務屬於中國內政，「《中英聯合聲明》作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對中國中央政府對香港特區的管理也不具備任何約束力。英方對回歸後的香港無主權、無治權，無監督權。希望上述人士認清現實」

咁係咪即係話中英聯合聲明只係一份歷史文件，冇任何法律效力同約束力？

咁我地係清朝已經割讓及租借左比英國，但清朝亡左，係咪應該唔洗還？

可能有啲巴打會打個比喻：老豆死左還唔到咪還比個仔囉～

但問題又黎喇，1842年《南京條約》同1860年《北京條約》九龍同香港島係永久割讓，只有1898年《展拓香港界址專條》將新界出去

咁關鍵係《中英聯合聲明》

如果冇法律同約束力既話，純粹係一份歷史文件既話，咁係咪要繼續遵守《南京條約》、《北京條約》同《拓展香港址專條》既條約內容

但如果有法律同約束力既話，英國係咪都有權監督「聲明內容- - -一國兩制」既實施情況呢？

真心求教

請問我喺界限街以北出世點搞

發理上清國承繼者 中華民國都仲存在,英狗比支那已經痴撚線,無咩好討論

咁你就係不折不扣嘅中國新界人
利申：我界限街以南出世

真，啲國家觀念19999999

明明係九龍塘但過撚左界限街
要還返俾支那

我南區出世，冇得輸

任佢地點講架姐

要還都係還俾清朝嘅合法繼承者中華民國

宜啲論點已經講到唔講

【白宮連署。621後】 我 要 真 普 選 ! !

英國都唔撚要你 2019仲打緊飛機

爸打好後生？
英國果陣話 courtesy 所以俾埋港島中共

英國係要負責，但佢仆街唔理你你又吹佢唔脹，要得個小小不如唔要，當年英政府放棄香港原因就係咁

英國咁撚廢而家

賊打劫搶左人間屋
發現上手屋主有份合約
係隔離單位有個房出租 屬於上手屋主
所以個賊順手拎埋
當然除左呢合約 其他所有不利合約 個賊係唔會認
只會講係歷史文件 唔係我簽

其實支哪無擁有過香港。

97前出世都係英國人